Программа сортирует лексикографически данную на вход строку (например, "B + (C + A)"), содержащую буквы латинского алфавита, знак '+', пробелы, открывающие '(' и закрывающие ')' скобки с учётом вложенности.


Запуск:
- собрать и упаковать проект в maven (mvn compile, mvn package);
- из командной строки запустить sorter.exe (string-sort/target) с параметрами -i <путь к файлу с входными данными> -o <путь к файлу с входными данными>.
